MLA 《你叫我譯一首德國歌詞》開頭嗰段日本機場錄音係咪參考陳百強《幾分鐘的約會》？

My Little Airport 《你叫我譯一首德國歌詞》開頭有一段日本機場的登機提示。
近排聽返陳百強《幾分鐘的約會》，發現開頭有段地鐵到站的提示。
純粹好奇想討論下大家覺得阿P嘅靈感係咪嚟自陳百強。

My Little Airport 《你叫我譯一首德國歌詞》

陳百強《幾分鐘的約會》

推

我覺得一嚟係連接返沖繩流浪貓，二嚟係陪襯返首歌講離開嘅主題

達明一派好耐之前就有 我等著.... ....你回來

係wor
達明一派《今夜星光燦爛》真係似啲，exactly係登機提示。
歌詞內容都係講都市的光輝去到盡頭

我都覺似係reference達明多啲